---
author: krm
created: 2018-10-14
---
![se]
# Tips

Det finns många sätt som man kan använda rör på.

  * *Program &2>> error.log"*  Spara alla felmdelanden från programmet *Program* i filen *error.txt* 
  * *Program &2> /dev/null"*   Programmet *program kommer inte skriva ut några felmedelanden. 
  * *VadSomHelst > /dev/null"* Det som skickas i strömmen *VadSomHelst* kommer försvinna.





